叫人del凌空飛腳片嘅同我入一入嚟

可唔可以唔好假定咗飛腳嗰個一定係被拉嗰個？？？？呢啲說話先會確立緊個假設⋯

飛腳嗰個包到咁，點知係咪真係同被拉嗰個同一人？定小小得唔得

No 冇人知係咪同一個人，所以唔好確立呢啲假定！停止forward片啱，del post啱！但係說話要小心，唔好假定被捕者一定係飛腳，如果唔係，可能真係唔係嘅情況下，被捕手足會被黑警老屈食死貓

可以試下gw講：
大家del咗條片/停止forward條片啦，如果！如果該手足不幸被捕，有機會變成證供

認同請幫推

p牌推唔郁
但係好擔心d假定言論令手足更危險

推

呢啲假定言論極危險條片一出街基本上收唔返，但係大家點演繹都會好影響手足安全

同界頸討論異曲同工
冇證冇據唔好亂講嘢
假定言論嘅影響好大，d黑警分分鐘又妨礙司法公正製造證據㗎啦

Btw 係拉左其中一個啊
Raincover同面巾....吻合啊

Del 乜鳩, 低 resolution 既片做唔到呈堂證供

唔好繼續自己人推自己人死
出去抗爭嘅人大把人裝束一樣呢個就係blackbloc精髓

小心狗仔趁機栽贓嫁禍

一叫del d人就完全好唔冷靜咁各大平台周圍share呢啲假定言論各種新聞媒體comment啊tg啊各種gp未審先判咁wtf